共匪盜國七十週年

萬歲